鄭家富伙拍港獨派陳國強區議員 疑參與新東補選

以「民主派律師」作名銜的鄭家富，與6名沙田區議員丘文俊、趙柱幫、陳兆陽、許銳宇、陳國強、黎梓恩共同製作橫額掛於街上，宣傳「連結世代 實踐革新」。翻查資料，丘文俊、趙柱幫、陳兆陽、許銳宇本身是新民主同盟成員，其中丘文俊、趙柱幫、陳兆陽在去年立法會選舉中為鄭家富站台，並在選舉後退黨；許銳宇之後亦退黨。

又黎重演廢陶同鳩達攬炒

歷史不停地重演
我代阿頂下面排緊隊隻豬講聲多謝

good

咁快失憶

陳國強，咩7 地區都唔做

你講呀

好鬼
界票王

日日都有街站喎

陳國強之前參選比人DQ左

你可以屌其他，但陳國強絕對有做嘢
甚至搞得最多嘢就係佢

陳國強真係鬼

共鬼連線

鄭家富一定係鬼

你做打手之前 唔該做少少資料搜集啦 你好撚柒呀

今時今日陳國強個名都引到兩個打手

偽獨？

陳國強都係鬼？

痴撚線

唔駛爭 兩個都去仆街就最好

反正今次本土派都選唔到入去
睇冚家富狙擊范國威呢個偽本土都夠好笑

冚家富會贏
啲泛民明顯要咖哩范死
初選用嚟整死咖哩

許銳宇上次立法會都無幫鄭家富助選
今次退左黨即刻打對家
雖然鄭家富一定係鬼
但都證明咖哩飯好多仇家

陳國強搞乜鬼？

唔係同販民反晒面㗎咩？

10年屌長毛無得唔認，
但我想知你點解話15無變泛民，
明明佢嗰時畀泛民當波咁踢。

同埋佢主動去幫義士籌款同探監，呢點已寄好過好多泛民。

佢係好似捐埋份糧

好老實講，大把政客都係演員嚟啫
英美啲親民政客唔通唔係扮出嚟咩

如果陳國強做咁多嘢係為咗討好本土派支持者，咁我又唔介意呀
好過班仆街販民嘅嘴臉先

夥拍定伙拍？

鄭家富一定係共諜

新東我只投國c

agger , 好多泛民其實都係親共老底， 你話陳國強本身係親共既，我都會信。 根本而家參舉得，加入建制（唔係建制派，係指進入hksar 體制入面）大多數都唔係做實事為人民，為香港既

又唔係陳國強去選
佢捧鄭家富之嘛 仲要佢區議會份糧都比埋

聽講陳國強未開地辦果陣係唔接case
比曬隔離邨本身fd底既葉榮跟
後黎佢地反左面佢先要自己跟返
不過公道講句 佢幫義士 捐人工呢d真心抵讚

做得最多野，真係笑左， 明明係某區，又走去另一區擺街站， 做得最多野，你未去一佢個區，幾多人屌佢，笑左
護主之前，唔好9 up, 開post果個，係未7仔自拍王？

反正香港死硬
私怨大過大
咖哩飯背叛高登連登
界死佢就無撚有錯

去新港城巴士站?
個到個個都去
到頌安同公園個到?
最後都係講鄭家富係共諜
上次選舉有目標攪范國威
因為佢再上年區選太出位
點憎佢都好
都唔丁可以否認佢地區工作係民主派最好
所以同鄭家富一齊都唔係好人

如果因為鄭家富同所謂港獨派陳國強一齊就有人想同佢洗底
大家千奇唔好信

信唔過，明知條鄭家富係鬼都痴埋，一定有啲野

支共用盡辦法要新東搶一席
係法院上整走長毛
整唔走都有共諜富票

我到宜家都記得

陳國強：如果我哋有一萬人佔領政總......
群眾：嘩！！！
陳國：販民就會即刻搵二萬個Auntie阻止我哋

睇返陳國強嘅fb，仲未有撐鄭家富嘅言論，仲屌梁天琦呼籲同泛民合作。
以佢嘅風格，屌邊個撐邊個都會喺fb講，
我又聽講過鄭家富而家四圍拗樁腳，其實係咪未溝通好，畀鄭家富過一棟？
我勸大家唔好跟車太貼，睇定啲先。

陷家富 又黎拉後腿

上左共諜富個banner差唔多成個禮拜都仲唔出聲?